死差佬唔理黑社會又點？點解要靠佢哋解決問題？

不留差佬都係垃圾，6月後更加可以宣傳無政府狀態，點解要靠佢哋解決問題？